\newpage
\thispagestyle{plain}
\begin{center}
\begin{Large}
\textbf{Anotácia} \\
\end{Large}
\end{center}
Slovenská technická univerzita v Bratislave \\
FAKULTA INFORMATIKY A INFORMAČNÝCH TECHNOLÓGIÍ \\
\noindent
Študijný program: \Program \\
\noindent
Autor: \Author \\
\ifthenelse {\boolean{bachelor}}
{
	{Bakalárska práca: }\Title \\
}
{
	{Diplomová práca: }\Title \\
}
Vedúci práce: \Supervisor \\
\Month{ }\Year \\
\noindent
\\
Integer lorem sapien, sollicitudin ac aliquet in, posuere et sapien. Nam non vulputate ipsum. Suspendisse quis ante in arcu sagittis auctor sed nec arcu. Cras condimentum massa eu arcu hendrerit ac iaculis nibh euismod. Vivamus non felis consectetur sem pretium ornare. Etiam ipsum ante, laoreet rhoncus ullamcorper nec, cursus non mi. Integer lorem sapien, sollicitudin ac aliquet in, posuere et sapien. Nam non vulputate ipsum. Suspendisse quis ante in arcu sagittis auctor sed nec arcu. Cras condimentum massa eu arcu hendrerit ac iaculis nibh euismod. Vivamus non felis consectetur sem pretium ornare. Etiam ipsum ante, laoreet rhoncus ullamcorper nec, cursus non mi.

Nunc lacinia lectus id sem consequat varius. Praesent pellentesque, leo nec vulputate egestas, dui arcu consequat nisi, et convallis augue elit in lacus. Nulla luctus faucibus lacinia. Pellentesque interdum ligula non mauris dignissim molestie.\newpage
\thispagestyle{plain}
\begin{center}
\begin{Large}
\textbf{Annotation} \\
\end{Large}
\end{center}
Slovak University of Technology Bratislava \\
FACULTY OF INFORMATICS AND INFORMATION TECHNOLOGIES \\
\noindent
Degree Course: Informatics \\
\noindent
Author: \Author \\
\ifthenelse {\boolean{bachelor}}
{
	{Bachelor thesis: }\mbox{English title of the bachelor thesis goes here}\\
}
{
	{Master thesis: }\Title \\
}
Supervisor: \Supervisor \\
May \Year \\
\noindent
\\
Integer lorem sapien, sollicitudin ac aliquet in, posuere et sapien. Nam non vulputate ipsum. Suspendisse quis ante in arcu sagittis auctor sed nec arcu. Cras condimentum massa eu arcu hendrerit ac iaculis nibh euismod. Vivamus non felis consectetur sem pretium ornare. Etiam ipsum ante, laoreet rhoncus ullamcorper nec, cursus non mi. Integer lorem sapien, sollicitudin ac aliquet in, posuere et sapien. Nam non vulputate ipsum. Suspendisse quis ante in arcu sagittis auctor sed nec arcu. Cras condimentum massa eu arcu hendrerit ac iaculis nibh euismod. Vivamus non felis consectetur sem pretium ornare. Etiam ipsum ante, laoreet rhoncus ullamcorper nec, cursus non mi.

Nunc lacinia lectus id sem consequat varius. Praesent pellentesque, leo nec vulputate egestas, dui arcu consequat nisi, et convallis augue elit in lacus. Nulla luctus faucibus lacinia. Pellentesque interdum ligula non mauris dignissim molestie.
