\newpage

\section{Zhodnotenie}

Pellentesque id sem sed nulla vehicula pellentesque. Vestibulum tincidunt faucibus tortor, et feugiat libero sagittis eget. Maecenas ultrices justo venenatis lectus malesuada gravida. Quisque commodo auctor sem, ut congue dolor ullamcorper sit amet. Sed eu dolor purus. Aliquam blandit, magna sed gravida ultrices, nibh mi porttitor erat, sed scelerisque enim magna nec risus. Mauris vestibulum arcu vel enim rhoncus eleifend. Sed nec interdum sapien. Pellentesque tincidunt condimentum consectetur. Maecenas posuere nunc in lacus consectetur sed posuere felis tristique. Vivamus diam lorem, commodo eget aliquet sed, volutpat sit amet nisi. Morbi posuere leo sit amet odio dignissim hendrerit. Praesent eget urna odio, non hendrerit neque. Suspendisse eget massa metus, in vestibulum est. Donec ac elit vitae ante auctor laoreet. Donec purus lorem, bibendum vel euismod ac, semper quis lacus.

Pellentesque id sem sed nulla vehicula pellentesque. Vestibulum tincidunt faucibus tortor, et feugiat libero sagittis eget. Maecenas ultrices justo venenatis lectus malesuada gravida. Quisque commodo auctor sem, ut congue dolor ullamcorper sit amet. Sed eu dolor purus. Aliquam blandit, magna sed gravida ultrices, nibh mi porttitor erat, sed scelerisque enim magna nec risus. Mauris vestibulum arcu vel enim rhoncus eleifend. Sed nec interdum sapien. Pellentesque tincidunt condimentum consectetur. Maecenas posuere nunc in lacus consectetur sed posuere felis tristique. Vivamus diam lorem, commodo eget aliquet sed, volutpat sit amet nisi. Morbi posuere leo sit amet odio dignissim hendrerit. Praesent eget urna odio, non hendrerit neque. Suspendisse eget massa metus, in vestibulum est. Donec ac elit vitae ante auctor laoreet. Donec purus lorem, bibendum vel euismod ac, semper quis lacus.

\subsection{Možné vylepšenia}
Pellentesque id sem sed nulla vehicula pellentesque. Vestibulum tincidunt faucibus tortor, et feugiat libero sagittis eget. Maecenas ultrices justo venenatis lectus malesuada gravida. Quisque commodo auctor sem, ut congue dolor ullamcorper sit amet. Sed eu dolor purus. Aliquam blandit, magna sed gravida ultrices, nibh mi porttitor erat, sed scelerisque enim magna nec risus. Mauris vestibulum arcu vel enim rhoncus eleifend. Sed nec interdum sapien~\cite{4}.

Pellentesque tincidunt condimentum consectetur. Maecenas posuere nunc in lacus consectetur sed posuere felis tristique. Vivamus diam lorem, commodo eget aliquet sed, volutpat sit amet nisi. Morbi posuere leo sit amet odio dignissim hendrerit. Praesent eget urna odio, non hendrerit neque. Suspendisse eget massa metus, in vestibulum est. Donec ac elit vitae ante auctor laoreet. Donec purus lorem, bibendum vel euismod ac, semper quis lacus.
